5000$分期戇鳩電子券

其實係想我哋習慣電子消費嘅模式
特登分期五個月
搞到好似大陸咁
可能到時好多商戶都會用到電子Payment system
用咗五個月嘅我哋就會習慣 去到好多食肆或者商店都會用
umm...